Mi smo imali web apliakciju -> nema izvrsnog koda kao takvog.

Moete pokrenut iz Visual Studia dvoklikom na Wild8 visual studio project file.
Ali tako necete dobit slike jela jer nisu tamo u bazi. 

Da bi vidli sva jela i mogli koristit sustav mozete otici na stranicu http://wild8.azurewebsites.net

Da bi se prijavili kao korisnik kliknite na link na dnu stranice "Prijava osoblja" i prijavite se sa slijedecim podacima:

username: jovic
password: pass_jovic

ako vam to ne prolazi onda se prijavite ovako:

username: fredi
password: pass_fredi

Ako se na admin stranici nalaze neke narudbe to je samo zato to su drugi ljudi na fakultetu saznali za stranicu.